85有響應罷工就即刻同我入晒黎！！

職工盟正進行一項自願性調查，希望昨天有參加罷工的僱員填寫問券，以了解罷工的成效，以及參加罷工的主要行業分布。
有時間就填下啦！

From 民陣telegram

推

借位 sorry
大家唔好再信啲幫警察洗白嘅post 現實啲諗個個有樓要供，有屋企要養，佢地係唔會醒！係唔願醒！，佢地出賣良心，但唔會出賣命，支持運動升級！

但前提要大量文宣，宣所有市民都知道警察就是黑社會，為民除害你我有責！
佢地唔值得我地俾錢供養佢地

填咗